之前試過揾人地條女揾到比佢條仔 凶鳩我 你問我答

有d問題驚自爆唔答

你對住條仔有無變到死狗咁?

無

有無繼續搵人？

無
因為條女不嬲都唔多理我

叫我唔好再揾佢條女

On9 負評 上一頁

點搵法先

upmud9